6號已繼承肥媽嘅本領

收到內幕消息
話6號係故意喺節目講錯
因為佢知道會有迴響
然後借機再喺鏡頭前面講沙士嘅源頭係廣州
等大家都知道沙士嘅源頭係廣州
好似話係肥媽教佢